(保證好笑)推介一個勁好笑漫畫「千嬌百媚二狗子」

講有個黑社會大佬想拍拖，想搵一個有好感又要幫到佢手管理社團的女人，
但搵哂全日本，唯一符合條件係佢嘅一個頭馬，但係男人嚟，
於是佢頭馬就跟催眠大師去學催眠，然後催眠佢大佬將佢當做係女人。